\documentclass{beamer}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}

\usetheme{Frankfurt}

\title{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{src/img/banniere.png}\\À vos jeux !}
\author{Antoine Le Gonidec\\vv221@dotslashplay.it\\http://www.dotslashplay.it/}
\date{Ubuntu Party 17.10 - Cité des Sciences - Paris\\25 novembre 2017}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\AtBeginSection[] {
	\begin{frame}{~}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
}

\begin{document}

	\begin{frame}{~}
		\maketitle	
	\end{frame}

	\begin{frame}{~}
		\tableofcontents
	\end{frame}

	% équipe de développement
	\section[Équipe]{Qui se cache derrière ./play.it ?}
		\subsection{}
			\begin{frame}{Qui se cache derrière ./play.it ?}
				\centering
				Un fondateur tyrannique mais juste :

				\pause
				\includegraphics[width=0.25\textwidth]{src/img/avatar-vv221.png}\\
				Antoine « vv221/vv222 »

				\pause
				vv221@dotslashplay.it
			\end{frame}
			\begin{frame}{Qui se cache derrière ./play.it ?}
				Des contributeurs sympathiques et prolifiques :

				\pause
				\begin{itemize}
					\item mortalius
					\pause
					\item kilobug
					\pause
					\item elzen
					\pause
					\item mopi
					\pause
					\item …
				\end{itemize}

				\pause
				Rejoignez-nous sur freenode !\\
				\#play.it
			\end{frame}

	% histoire
	\section[Histoire]{Une petite Histoire du jeu sous GNU/Linux}
		\subsection{}
			\begin{frame}{Une petite Histoire du jeu sous GNU/Linux}
				\centering
				Open-Source ou rien

				\includegraphics[width=0.8\textwidth]{src/img/nethack.png}
			\end{frame}
			\begin{frame}{Une petite Histoire du jeu sous GNU/Linux}
				\centering
				La "première vague" : Loki et son échec

				\includegraphics[width=0.8\textwidth]{src/img/logo-loki.jpg}
			\end{frame}
			\begin{frame}{Une petite Histoire du jeu sous GNU/Linux}
				\centering
				La "deuxième vague" : Steam et sa réussite au goût amer

				\includegraphics[width=0.8\textwidth]{src/img/logo-steam.png}
			\end{frame}

	% histoire
	\section[Histoire bis]{Encore un peu d’Histoire…}
		\subsection{}
			\begin{frame}{Encore un peu d’Histoire…}
				\centering
				Notre histoire commence dans une prison…

				\includegraphics[height=0.5\textwidth]{src/img/logo-windows.png}
			\end{frame}
			\begin{frame}{Encore un peu d’Histoire…}
				\centering
				En route pour la liberté !

				\includegraphics[height=0.5\textwidth]{src/img/logo-linux.png}
			\end{frame}
			\begin{frame}{Encore un peu d’Histoire…}
				\centering
				Des paquets pour une meilleur intégration

				\pause
				\includegraphics[height=0.5\textwidth]{src/img/logo-debian.png}
			\end{frame}
			\begin{frame}{Encore un peu d’Histoire…}
				\centering
				Des manipulations répétitives, il est temps d’automatiser tout ça !

				\includegraphics[width=1\textwidth]{src/img/demo-script.png}

				\pause
				Un bonus appréciable : les scripts peuvent être distribués\\
				(licence BSD 2-Clause)
			\end{frame}
			\begin{frame}{Encore un peu d’Histoire…}
				\centering
				./play.it 2, ou la fin du sectarisme

				\pause
				\includegraphics[width=1\textwidth]{src/img/logo-archlinux.png}
			\end{frame}

	% web
	\section[Web]{Publicité et pérennité}
		\subsection{}
			\begin{frame}{Publicité et pérennité}
				\centering
				Une vitrine Web pour sortir de l’ombre

				\includegraphics[height=0.5\textwidth]{src/img/web-www.png}

				https://www.dotslashplay.it/
			\end{frame}
			\begin{frame}{Publicité et pérennité}
				\centering
				Un site agréable à utiliser grâce à Dokuwiki

				\includegraphics[height=0.5\textwidth]{src/img/web-wiki.png}

				https://wiki.dotslashplay.it/
			\end{frame}
			\begin{frame}{Publicité et pérennité}
				\centering
				Une forge pour faciliter la collaboration, merci Framasoft !

				\includegraphics[height=0.5\textwidth]{src/img/logo-framasoft.png}

				https://framagit.org/vv221/play.it
			\end{frame}

	% fonctionnement
	\section[Fonctionnement]{Mais au fait, comment ça marche ?}
		\subsection{}
			\begin{frame}{Mais au fait, comment ça marche ?}
				\centering
				Une petite démonstration vaut mieux qu’un long discours…

				\includegraphics[height=0.6\textwidth]{src/img/demo-game.jpg}
			\end{frame}

	% diapos finales
	\section*{}
		\begin{frame}{~}
			\centering
			Vous avez sûrement des questions ?
		\end{frame}

\end{document}
